新方法！一齊成為巫術師！！

手足用血肉之軀革命，
不如用埋少少旁門左道既方法？
有無手足識落降頭？
要好撚毒嗰隻！
搞尻個仆街林鄭，
同狗處新上仼嗰條仆街，
心太痛…
依家咩方法都要試，
手足依家太辛苦。
光復香港！時代革命！

換個方向 晚晚祝福手足平安 求神保佑 正能量會贏邪門野 都係時間既問題所以好多時候都係靠自己 但係林鄭黑警五毛一定會有業力 自己種既果自己會受番